做緊醫管局門診護士（你問我答）

歡迎發問

請出招

有冇見過病人打飛機

邊間門診?

男護士係咪越嚟越多

駛唔駛輪姦

醫院RN想轉入黎有咩方法

門診護士即係rn?

有冇part time rn讀？

啲人話公立辛苦
私家多admin野做
咁你prefer公立定私家?

有無心入面鬧鬼啲睇得慢嘅醫生

利申：睇得應該唔算慢

聽講所有同醫科既學科都必須要全日制
利申 9up

留名

冇 ，起機就有
2X-8X歲

樓主終於出現

多男仔讀，但係因為男仔唔可以做女病房，所以同時亦都男入行

門診營業時間
星期一至五 0900-1700
星期六 0900-1300
星期日及公眾假期休息

同班老屎忽一齊排隊等
最近有兩年落OPD再返ward
利申 grad就opd

RN EN APN 都可以既

點解冇啦啦會起機

有，做夠三年以上可以申請

洗傷口洗袋底，換尿喉
最慘係好多南亞裔洗屎眼或者袋底

其實門診都好多admin野做
消防系統又係護士負責
訂貨又係護士負責
始終serve既人唔同層次

唔鬧就呃你啦
最好四點半睇哂再簽哂lab
最好唔好出咁多驗眼ECG

有冇人射埋出黎

有冇同醫生扑嘢

我冇見過
通常見到有反應即刻男人mode
勁大力洗傷口/插尿喉

人哋自然反應嚟㗎喎
就算唔諗邪嘢都會有反應
估唔到護士係會特登咁做

幾多年資

當然係見到佢地個樣唔係尷尬而係想你特登見到佢有反應果d鹹濕佬啦

幫你含埋好無？

剛剛三年

其實係扮咸濕佬掩飾自己嘅尷尬
有愛心d啦

識人調你過去
定好彩派你過去

ching果個係唔係你？

下次記得溫柔d

Sopd clerk 留名先

佢地起晒機，又比你勁大力一定好爽

好彩姐

係咪CS?

入職三年點會係cs

絲打係邊間醫院做緊?
我係北區醫院做緊

辛苦你啦

我係KWC

北區同事你好

做乜鳩 以事論事
以為自己好幽默？

護士點識男仔

利申：想識護士

斬左隻手入醫院訓半個月
日久生情應該ok

3+3

ok wor

樓主 我想約你去街

幾歲
係唔係處
收唔收兵

斬自己隻手
去醫院縫針
之後黎門診洗傷口拆線見啦

你指CS係唔係Civil Servant ？

咁護士點識男仔

係

邊間?
前kwc 宜家kcc admin 同事

_kc gopc

你鍾意做gopc多啲定ward多啲

好想做opd
不過我見無男護士做

利申 做左半年男姑娘 已經想脫離返night既生活

係咪下_ _ 果間gopc ??
係既話我間院同你地有d 聯繫喎

你幾時係opd見過男人
快啲爬上去做wm咪有得唔輪囉

樓主平安夜有無約仔出街

屎眼都要幫手洗 佢地比你搞到起機 會唔會同你講唔好意思

緊係gopc啦
我身體唔好，追更會死架

或者申請去xray啊ot果d囉
gopc除左clerk同pca
護士冇男人

男EN YR1 STUDENT......其實係咪最好唔好係呢行搵另一半?

樓主多唔多返通宵更？ 洗唔洗日夜癲到

估錯了

或者DOM

男朋友聽日放假

緊係唔會啦
仲好似突登show俾你睇

畫面好尷尬

好壞參半啦
講真，到時你staff左日日PAN
唔同行好難見面，同行又要夾更期先見到面
睇你點睇

門診冇通宵

非常

有冇30k?

新鮮人緊係冇啦

我驚比人話係到食係到屙

加埋allowances咪有囉

醫生係咪好靚仔

呢行係咪就飽和

利申 試過讀書同同學拍拖
一齊做project溫書其實ok

利申 EN

不如你擔心下搵唔搵到工先啦

做咁耐都係見過一個靚仔醫生但有老婆

係，聽講好多newgrad都比HA reject

不能同意更多

平安夜係咪靚女護士放曬假？今晚醫院得翻啲呀姐 好寂寞

咩學歷

唉屌,好撚驚，到時grad ha reject
OAH 又唔請男...

唔怪得啦gopd呢啲en位黎
rn new grad九成九踢你去ward

其實男護士真係好難做
private又唔請

緊係啦
我果屆得我一個去opd

唔洗寂寞
阿姐陪你嘛

HD

GOPD? SOPD?

我之前做過HW 黎....左博右博先入到EN
我好撚驚到時grad 無HA 津院OAH 請...要去到劍橋個堆私院做...

oah拎hw pay都會有機
雖然en new grad人工高佢幾千

唔係呀....EN 要HW PAY......

gopd

所以你要為到時interview做好準備
鼓勵你啦 身邊幾個熟既男en都有offer
rehab ward

我出年3月頭出ward，其實係咪出ward 表現 會影響到日後請唔請你?其實我自己最想做oah.... 可以唔洗等3年讀rn... 但唔知有無oah 請男en

除非你衰到畀人寫花個底啫 唔係嘅話無影響

我出ward果陣間醫院咁啱請番我
唔知關唔關事

真係唔好話我陰謀論
唔係唔請 而係將啲new grad住天水圍派去皇后 搏佢地resign然後話流失率高再話要請廣東護士

我都有依個諗法
真係好多人request form寫東就派西

男護士唔淨係得HA, private hospital, OAH呢d出路
私家看護、老人日間中心都係唔錯嘅選擇

私家看護多數call女護士
利申 秘撈做過豪宅看護

不過多數人去call center

最壞打算啫 話唔埋連oah都知你做唔長唔請
不過你interview話頭醒尾啲咪天下太平

同感！in得好應該都會請

in HA,

男護士最終係唔會敵得過班中女既小圈子

成日玩高登梗係啦

有無厭醫學生阻撚住

利申：唔該前唔該後

做得好，其實好受姐姐歡迎

我有朋友，都係男rn， poly grad
staff 左3個月，去左全male staff ward
佢話爽yy 但佢a0

收症快d應該冇人會屌既
同d staff多d傾閒計講下笑其實好受歡迎
最憎d醫生擺款 一副當護士係工人既樣

洗袋底唔係男護士做嘅咩？

你的樣子如何............

女護士乜都要洗
反之男護士唔洗洗女人wound

佢話全部人格劍 真心爽好多...做錯 最多屌一句
唔會講出去 周圍唱etc

咁樓主就唔好傻更更走去讀RN啦
有個中學同學話本身係d rehab醫院做
以前番日頭d病人去哂做物理治療，成個ward無病人，番夜就齊齊訓覺
之後話為左加多幾千蚊人工去左讀書
又話學費貴又話好辛苦

卒之升左做RN之後比人調左去大院做
日日做到PK
以前個樣幾得，而家捱到勁殘，老左十年咁，話番夜惨過比人輪
勁後悔做RN

我諗你應該要珍惜唔洗番夜既生涯

來緊唔係起好多醫院咩？港大又有、中大又有、啓德都有三間醫院、天水圍又有

起咁多醫院唔係應該請多d人先係咩？起碼讀完畢業都有呢d醫院offer下嘛？

我本身個人好冇大志
同埋都知部門俾你讀完rn一定調你去ward
到時搵搵埋埋d錢都唔夠睇醫生

我以前student都鍾意男staff同更
真心d女人厭棄同學仔，淨係識講埋d咩上一批好過你地啊，咩其他學校d學生好smart之類打擊士氣
男護士番night又買埋你份nightfood又好肯教嘢

我未出ward 絲打,但聽聞ward 入面女人對男仔係咪好好多

公院d姑娘係咪個個都係Q惡，喝狗咁喝。有時探病都見到d姑娘係咁炳人。

私院d姑娘係咪個個都跪地棄豬乸，成日都比人無理鬧完仲要職業性假笑多謝番人？實情又個個都港女到PK?

都係果句，你smart就男女都應該ok
但係有d老女人係鍾意仔仔student

做私院真係好似狗
公院係因為太忙姐
得閒d rehab果d其實d姑娘都有講有笑

polyu 19年grad好驚無ha offer 絲打點睇？

之前出pc ward hea到
下次出又係乜都唔識

19年真係好長遠 到時應該請哂大陸狗

我student果陣次次出rehab
staff左就opd
其實我都係乜鳩都唔識

絲打你講野啲語氣同我女友一樣 佢又係護士 點解會咁架呢

可能同行講野都一9樣

做門診人工係咪比做病房少d

一樣

咁做病房既人咪覺得好唔抵？

成日都話護士流失 流左去邊?
轉行定係唔同醫院之間轉黎𨍭去?如果轉行有咩可以撈?

洗袋底呢d唔係有pca幫手做咩

緊係唔得啦

去哂私院/兼職形式

港怡勁撚好pay

有幾?

有冇見過醫生同病人拍拖或者護士同病人

啲護士成日都好惡

做急症仲唔抵

走哂去私家or老院

同酬唔同工足以解釋點豬頭骨流失率高啦

病人唔好指指點點，有禮貌d其實唔會惡你啦

班警狗日日休班就非禮影裙底，佢地咁撚得閒都係同姑娘差唔多pay咋
其實門診都好忙做唔停手
洗傷口打針做檢查等等

我 曾經試過
而我同事宜家個老公都係以前d病人

唔係最多五隻藥，
不過攞長期藥例如DM HT就淨係攞長期藥
想搭單攞傷風咳藥多數就要你再book籌
一般醫師最多4日
連我自己staff佢地都係4日

至於你指既LMCHK
其實來自五湖四海
冇意見

衛生署男姑娘路過

係唔係好好做？學童保健center？

早排去完北大睇急症
好想staff左之後去做

咁又唔係否定你唔忙，香港地多數人有病要睇醫生唔係排街症就睇急症啦，點會唔多野做
就算去St Paul睇門診都有排排隊等見醫生啦

不過做病房要輪更要追更又袋咁多人工，做門診唔洗通宵逢紅放，又係袋咁多人工

公平咩

做門診都有夜診同紅日診所

早排跳舞係咪你

政府d護士成日話辛苦 又唔夠人 屌咪撚做囉 香港護士人工全世界最高 食得鹹魚抵得渴 你唔做大把人做 要錢唔要命
其實護士不撚知幾好福利 返工唔洗打卡 房屋津貼樣樣有 家陣咁多HCA片都唔撚洗換 遲收工係你自己唔願走 更乜撚野更 自己睇喇 夠鍾就走人

拎個牌出嚟睇下你有冇資格講

有無en轉rn 嘅成功例子分享

點解唔講得

HA真係好撚忙

但當你做完私家
就會發現HA唔差

護士係私家連狗都不如

返工係唔洗打卡,但你遲到接你更條友實屌爆你+你要補返一星期鐘
遲放工又要夠一定時間先俾你搵WM寫補鐘紙(你試下多野做做唔哂你個更既野 你唔做埋佢實俾你唱通街)

片你係邊到見唔洗換 就算唔係內科都好 好多地方全世界都要換(試過一次多人SL連呀打都落場換)
你一係外行人 一係天堂eg,reha mental ward 唔係一定唔會咁講

你好似睇左一區咋喎絲打

傻的嗎？

我無話護士唔忙 但 又 如 何？
唔忙護士有咁Q高人工？ 一入行就兩三萭 廿多日假 試問邊行年青人畢業出黎有咁好福利 都係果句 食得鹹魚抵得渴 講到咁差一樣大把人去讀 讀個en 盡都有成三皮幾 日日做細路樣不知幾好 得閒sL 下

咁浪漫 點撻著

你都未做過邊有資格話

你都幾搞笑 家陣你自己第一句話完人忙 第二句就話返福利多 唔洗打卡交更之類既野
反駁返你就話人工 你唔夠講9吹老屈咪出聲囉

位巴打好憤青下
同買野比錢就當人係狗一樣

好似係佢老公果陣做手術，住好多日醫院，果陣我同事做student，妹妹仔好易落搭姐

做私院唔驚經濟差時炒人咩？
得一個月通知

佢就好，我student做rehab, 得阿伯乍

咁睇應該sopd 邊間做？

好慘 同啲啊伯吹水
呢排長期睇緊個醫生 好正好搞笑

插晒胃喉 傾條春

其實都係，同埋比病人投訴得多都係gg

其實同伯伯傾計都好得意，有d好慈祥，我試過有個demen伯伯係塊畫板都寫：我有兩個孫，分別是20歲、24歲及25歲

你好有幾樣想問下

我黎緊in cu nursing master 有咩要注意？

Poly 同中大邊間好？

男護係咪好難就業？

仲有係master 出黎其實係白紙 會唔會被人杯架

都係唔好搞啊伯啦
你同醫生傾好啦

Staff左係咪就識唔到男朋友？

屌你你問個3年年資既 我答你既話都係9吹既姐
ps個人覺得poly好
但係近幾年好多高分低能做nurse
真係啪著同更就hihi

SKOUT啦絲打

我諗我都會讀既

世上無難事 只怕有心人

學識做人好過啦

樓主，你呢下偷換概念喎
係有門診有夜診同紅日要開
之但係夜診收十點，比你手腳慢要執野收檔十一點收工好未？咁都唔洗通宵丫，同病房通頂可以相比？
仲有病房要追更，就算你收十一點，第二朝開九點，咁同病房有得比？
我都住過醫院，真係夜晚訓覺又見到姑娘，日頭一天光派藥又見到姑娘，人地呢種追更可以相比咩？
可況紅日診所都係開到下午一點姐，人地病房全廿四小時。無論點計法，門診同病房人工一樣的話，就算大家一樣咁忙，都係做門診著數啦！
講真，你話我刻薄都好。無論打邊份工都好，忙都係應份既，不過住過病房我就覺得咁既工作環境、咁既工作量，拎咁既人工都算合理。

首先，門診朝早8點開檔抽血你知唔知？
同埋紅日如果撞正一至五其實係開九五
我唔係話著數唔著數
只係唔想你地覺得門診冇嘢做r爛腳

衛生署有十九幾個部門
學童保健只係其中一樣
同醫院比一定好做

跳舞好似係青山友黎喎